「民意調查」天氣差，病病地

有無巴絲同我一樣病病地
呢幾日會病返唔到工

會
唔會

IG/FB/Whatsapp/Line....
各位巴絲更換你既頭像！

推

9號個晚未夠12點就病到死死下

巴打記得睇醫生呀
保重身體
呢排感冒菌好勁

推呀

Push

有冇邊間診所早開

同埋要買多啲口罩
身邊都好多人病

病記得戴口罩
同出街唔好俾人影倒 你去緊睇醫生都會有人講